[紅磚]EE yr3 gpa 2.8x 搵唔搵到 summer internship

小弟gpa得2.8x, 未試過interview+無工作經驗， PolyU job board 嘅 intern 好多都gpa 3起跳， 有冇師兄可以畀啲意見😭🙏

下附brief resume:

Education: BEng(hons) EE yr3 sem2
GPA: 2.87-2.9
Work History: intern 唔會有
Reward: dean's honours list(pass/fail 左幾科先有....)
language: Cantonese, mandarin, English(自問一般🤦‍♂️)
Salary: $5000(monthly)，其實no salary都ok, 肯請我就得🤧

如果summer term搵唔到intern會唔會影響畢業， 頭師兄指教🙏

push

去吓Jijis 搵 識人6 7月都仲搵到

當年poly 揾唔到都可以join番大陸實習 果陣同隔離faculty 的人出去玩左成個零月 宜家應該無了

有咩所謂 2.幾都入唔返scheme 慳返啲心機好過

最好依家開始apply
不過有d公司都完application

女人唔同講法

想問下2.幾入唔返scheme係咪指出到嚟做嘢唔可以行 scheme A 攞牌🧐

如果畢業前gpa上返3有冇機會入scheme🙏

Scheme A 冇限定GPA
但係位置有限點解要俾個GPA唔過3嘅人？
除非你識人或者好索

點解要負皮我😭我都係問下intern啲嘢啫

Reward 報rec, everlight啦

應該最遲sem 1要交齊d documents

唔洗索，有西就ok，見唔少2.x 有西入大公司scheme

依家sem2都未開始 邊有咁快開始搞intern既嘢

起碼都係3-4月先開始。

department仲未send email講解點樣申請intern fulfill WIE requirement,但係polyu job board已經出咗唔少intern嘅offer,身邊d friend已經send緊cv🤯

小弟gpa得2.8x 始終唔夠人哋爭， 真心有d怯🤦‍♂️

依家爭取d係大公司黎 如：
新鴻基 信和 CLP HKE Town Gas EMSD
Arup Aecom WSP 賣孩 Mott Macdonald
協興 金門等

2.8x client同consultant應該冇乜機，但可以試下apply 協興 金門等main contractor，我聽過有收2.8尾既intern同fresh grad。

ching係咪姓林？

感謝你詳盡嘅解答

我仲想問下你頭先提及話intern起碼三四月先開始搞，其實 意思係咪3，4月會有更多公司(較小型) 出intern offer? 而1月 - 2月尾多數係大公司請intern嘅主要period?

做IC啦7頭

You mean work on campus scheme?

搭單問，gpa ～3.5 通常入到咩公司？

係工程行業 GPA冇咩特別 ＞3 就得
比人多啲interview姐
死英文一樣死

太多人報IC，可能會無位收你，
早啲申請，fulfill WIE 保平安

通常收銀過3就有得in
入唔入到就睇自己